【I/A】守望傳說 Guardian Tales (30) 海豹季節

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

10抽stand by中水魅

一抽stand by

無晒付費石

留名120抽12白盒

希望可以做海豹

有冇ching 幫手copy個q&a，手機好似限字數

我覺得可以再進取d

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦
#3
史提芬周國腎
•
3 日前
-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!
#4
史提芬周國腎
•
3 日前
岩岩得閒睇完韓服更新
魅魔之女 菲安卡
普攻名:冰切
技: 滯空to消沉
5星技:受擊時3秒內30%攻擊力增加,對方減少30%攻擊力3秒,每6秒發動一次.
武器專用能力:冰切速度同距離(射程?)增加, 冰切造成傷害既10%回復自身血量
武器5突後攻擊力+10%

皇女專武
3%爆擊
10%武技回速
8%血
6%防禦力
專武能力: 自身爆擊時3秒內其他隊員爆擊率雙倍 8秒發動一次
5突後10%爆擊增加

-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

買完skin會得番40抽, 少少地中2個白盒就夠

好期待第九章主線

皇女

兩盒唔夠 少少地拎4盒啦

話說 岩岩隻四星九尾狐先比人撚完
仲差一百碎

喂 更新完好似已經有魔法金屬
十抽武有100粒

歪海軍 就即行

韓服未出就我地就有?

6. Summon Improvement
- Hero Summon is now improved.
L The probability of Unique Heroes appearing increases to 2.75%.
L The probability of a pickup hero appearing increases to 1.375%.
-Equipment summon is now improved. L You will be able to obtain Magic Metal when you summon the equipment.
You can obtain 10 Magic Metal on 1 Equipment summon. L You can obtain 100 Magic Metal on 10 Equipment Summon.
L You can purchase random Exclusive Equipment and Option Change Stone with Magic Metals. L The Class 4 equipment will appear 1 time or more on 10 Equipment summons.

練好狐狸可以當土花狗咁撚

嘩 30抽武就可以換了
武都唔洗拆, 反正一個月CD
最多換洗石

今次更新幾彿

邊度睇?

product which can be paid by Magic Metal is added to the Mileage tab in Shop

5 Class Epic Exclusive Equipment Box- Monthly (Price: 300 Magic Metal and can only be purchased once a month.) -

5 Class Epic Exclusive Equipment Box - Biweekly (Price: 900 Magic Metal and can only be purchased only once by- weekly.)

5 Class Epic Exclusive Equipment Box -
thanksgiving limited(Price: 900 Magic Metal and can only be purchased 3 times.)
Sale period: After Maintenance ~ 2020-10-06 4:59:59 UTC

5 Class Legend Exclusive Equipment Box - Monthly (Price: 100 Magic Metal and can only be purchased twice a month.)

Option Change Stone (Price: 30 Magic Metal and can only be purchased 10 times a month.)

官方facebook見到 國際服

差70里程就換到狐狸專
一陣抽埋佢

咩嚟？

Thanks佛到爆呢鑊

如果無睇錯
300粒換一把隨機3星專 1月限1次
100粒換一把隨機2星專 1月限2次
30粒換洗裝石

之前抽左咁多 哭𠹌佐

唔知之前抽專果啲有無得回返魔法金屬

官方:出俾你仲想追溯

有 3星專換100金屬 好似係

隨機3星專
我哩啲神運一定歪炮

歪左照練

咁佛咩？

一個月換一次隨機啦
又要做打手

100 magic metal can be obtained when extracting equipment exclusively for Class 5 legend exclusive weapon.

唔駛拆啦, 抽裝1次10粒10次100粒, 解活動一定會抽到幾十抽既

可以拆垃圾

呢個係2星專 唔係3星
legend係2星 epic先係3星

A product which can be paid by Magic Metal is added to the mileage tab in Shop
- 5 Class Epic Exclusive Equipment Box - Monthly (Price: 300 Magic Metal and can only be purchased once a month.)
- 5 Class Epic Exclusive Equipment Box - Biweekly (Price: 900 Magic Metal and can only be purchased only once by-weekly.)
- 5 Class Epic Exclusive Equipment Box - Thanksgiving limited(Price: 900 Magic Metal and can only be purchased 3 times.)
ㄴSale period : After MA ~ 2020-10-06 13:59:59 *Korean times
- 5 Class Legend Exclusive Equipment Box - Monthly (Price: 100 Magic Metal and can only be purchased twice a month.)
- Option Change Stone (Price: 30 Magic Metal and can only be purchased 10 times a month.)

3個轉武BOX??
一個月賣300
雙周賣900
限賣三次900

超級正更新

係喎

3星專直頭一換一

抽到依期個狐狸武但係抽唔到隻角

係4星屬都係1換1 佛撚到

真心佛 隻驚最難搞就係強5專

佢都有改善到

邊度儲得切,
吸引人抽裝

我個十抽我睇到我嘅未來了

好正

你個十抽

無左抽人換武個枝歌仔唱了

- Hero Summon is now improved.
ㄴ The probability of Unique Heroes appearing increases to 2.75%.
ㄴ The probability of a pickup hero appearing increases to 1.375%.

- Equipment summon is now improved.
ㄴ You will be able to obtain Magic Metal when you summon the equipment.
ㄴ You can obtain 10 Magic Metal on 1 Equipment summon.
ㄴ You can obtain 100 Magic Metal on 10 Equipment summon.
ㄴ You can purchase random Exclusive Equipment and Option Change Stone with Magic Metals.
ㄴ The Class 4 equipment will appear 1 time or more on 10 Equipment summons.

都唔係既, 裝備68本來就唔預小無課做到
係輕鬆少少囉, 不過會缺專武既新手/小課都係抽人換專

係 就算random到重覆都可以拎嚟+5
抵撚到
你每個月拎30抽嚟抽武已經有300個可以去搏運氣

即係要抽60角+30武換武？

仲要買海軍skin

仲有個半鐘

成日都喺咁

唔止仲有其他

暑假限時限定包

300魔法金屬箱 （1月1次）
900魔法金屬箱 （1週1次）
900感恩限時魔法金屬箱 （每人3次）
100 魔法金屬箱 （1週2次）

通行証是咪都今日出

組隊真係多好多2星專可以玩
每個月活動2把pass1把 換2把

黎明入動物園睇動物

大家準備好用魔法卡換魔法金屬未

刷錢去升吧

刷鎚跌好多1234星裝 再去隨機升

如果我狐狸有專 海軍無專 火爪無專
一陣係咪抽角好過抽武?

問定先 新手一抽中pick up角 勁唔勁

留名睇海豹

3個副 刷鎚好似最好

no ff

之前差唔多抽左200 武
hulk撚左

狐狸抽到68專

400抽專 暈撚左

btw 呢邊次次更新都咁佛仲要有新故仔
隔離隻閪驚EH就越出越閪

10抽有100魔法金屬 咁每日單抽有無10

仆街以前仲抽左好多武

無你咁多但都射左唔少

有資源都比晒3星先邊得閒玩兩星
你話升lv易都可以覺一圈就用
升lv咁難其實冇乜人願意去嘗試新配搭
因為驚升錯而跟住meta嚟玩

有

歡迎大家投胎重來

好想快d 開ser 抽佢老母有60抽既石

淨係一個月打啲經同覺醒石都唔抵啦

佛心公司，又要課金support

毅進星$78

明明2星佢都有用心設計過
但偏偏搞到咁低出場率 好可惜

認真玩左個半月，呢隻game每次更新都中玩家既要求

Ex hero都有 次次大更都有新驚玩

佢覺醒石難拎呢個位仲未肯搞就一日都玩唔到兩星

The Class 4 equipment will appear 1 time or more on 10 Equipment summons.

係， 重有進化石……其實跌多d比人唔使死
日日咁刷好痛苦

而家先保底4星

算啦，早玩早享受
至少你地pvp多好多石先

說好不提Eh 黑歷史黎

我覺得還可以，算有良心，
因為專武越出越多，2星角專武都要補完，
錯過pick up，最後好難連專。

進化石反而我覺得ok，隻隻手機game要升星都係慢慢農碎片，一野俾你升到5星叫d課長課咩
佢重覆人變碎任換任突，抽野送里程任換已經好user friendly
好多game都係當前pool 300抽保底任換當前poll,想要其他角係勁難，要補底一定要課

同埋我覺得佢用里程換專
3星要300的話
2星改返做200話唔定可以帶返多d2星角出場
突破同專強都易少少

我入過坑兩日就無玩
畫面幾靚既隻驚衰乜

甘願成為打手

個更新佛到爆
但麻麻地水劍 都係每日有償6抽
臨尾嗰日再補埋其餘里程挑戰啲抽算
雖然儲左4萬石好想炸落去

不過時間長左 愈黎愈多人雙5突
課長就無咁明顯優勢
到時睇佢出咩新野

出埋符文 轉職

咁快升爆一隻個個畢業依家R緊春袋

10 抽中左水劍女 抽唔抽埋武器好

2抽水劍連專 升唔升佢好

10 抽再中專武，抽唔抽埋暗炮好

10抽人中左水劍同暗炮
抽埋10抽武中埋2把專
想問下勁唔勁架？

一入post 仲以為真係提早開ser咁爽，之後先發現唔對路

仆街啦
今次更新咁佛
睇黎我PVP都係繼續係銀1上唔到去

班人午睡發夢ff緊

公會戰
9成會有 要出好多隊咁

呢樣真，愈孤寒愈冇人想玩

Ex hero個d 乜7都要課金
出bug就海量金幣

比狗玩

垃圾驚

官方又孤寒，有bug又唔賠，個坑愈來愈勁，每次更新變咗另一隻驚

儲咗4萬鑽準備炸落去

但係我隻3星狐都仲未覺醒晒

之前玩過一隻game又係好佛心
次次保底，必出五星
係限定會難出少少
人生第一次課金就比左佢

可惜執左

雖然應該無人知答案
不過更新完66-71 需要既exp
會唔會等如依家63-68
我想更完即抽 然後突爆土花 但唔知會唔會蝕

今次水劍⋯好似無乜noise

68->71 要90萬 聽聞
66->71 應該真係無人知

10 抽 = 100 magic metal
即係每月 30 抽保底換到一件五星專？

有冇人有玩among us
呢隻驚D梗跟得好貼

正常
平時故事都跟到好貼

原來見佢有吸血以為好屈
但睇巴哈好似無咩討論熱度

一陣中左先上嚟
唔中嘅話 兩日後先會入呢個post

未有練度高嘅水劍出現 未有討論價值

隻驚d補血你唔好有太大期望
PVE都仲有d用
但放置pvp個度 d角色個個*6倍血
但補量無scale 返
打個尿震就無左 個少少回血量

我開game到依家250抽武

幫手吹奏下
今日風向
水劍有吸血機動性又高打pvp一流
仲唔抽爆

我好想中海軍

韓版pvp頭百有十個用緊水劍，呢個最高排第8

話說就4點維完
FB仲未貼更新詳情

cls滿突

btw 佢加暴做插件都唔差

祝你好快就抽中

人物武器各突到71

近戰隊最後一塊

之前有人post 左段片係佢pvp game play
打得慢，扣得又少，技又難中，中左幾下又break 唔到人

3萬7 DPS 但軔度都上到16萬
CLS

油金 海軍 水魅

唔係遠攻黎咩
近戰暴擊應該放狼女?

中文fb會唔會寫
我們中出了叛徒

油金 海軍 火爪

佢係遠程，唔好中伏

30抽武 已經有把專 是但啦

今次有體力pack la?

屌呀用劍學人遠攻
當自己金閃閃定紅A

以後可以換大細啦

無玩但見好hit
又係fall guys果類野？

Killer d friend

係喎 pass得

佛到咁

啲大粒嘢終於唔使留嚟煲醋

依個好似係suggestion 唔係官方講

即係video game版既狼人

話口未完就出左

更新資訊
1.新英雄及裝備
-新增英雄貴族魅魔比安卡
ㄴ新增比安卡的人聲
-新增比安卡的專屬武器 ★★★★★阿斯塔蒂
ㄴ新增阿斯塔蒂的物品收集，貴族魅魔比安卡的專屬武器
- 新增艾伊莎的專屬武器: ★★★★ 真理
ㄴ新增真理的物品收集，公主艾伊莎的專屬武器
2.新增人聲
-新增尚未擁有英文人聲的英雄配音。
ㄴ新增瑪麗娜英文配音。
ㄴ新增阿拉貝爾英文配音。
ㄴ新增芭莉英文配音。
ㄴ新增瑞皮娜英文配音。
ㄴ新增尤金英文配音。
ㄴ新增蒂尼亞英文配音。
ㄴ新增比什巴赫英文配音。
ㄴ新增奈里英文配音。
ㄴ新增比安卡英文配音。
3. 新世界
-新增第九章拉赫帝國
ㄴ五關主關卡
ㄴ六關副關卡
ㄴ一個主要任務
ㄴ六個副任務
4.新世界活動
-主要世界特別慶祝活動:拉赫帝國的開端!
ㄴ活動期間:9/22維護後~10/6 12:59:59 (14天)
ㄴ可獲得獎勵時間:直到10/13 12:59:59
ㄴ活動結束時間:10/6 12:59:59
ㄴ積分加倍英雄<+50%> 比安卡, <+20%> 艾伊莎, 夏皮拉, 瑪麗安, 阿拉貝爾, 男/女騎士
ㄴ六個活動裂谷關卡
ㄴ活動任務，累積積分獎勵發送
ㄴ活動任務細節
-活動裂谷完成獎勵
-累積精力活動
-每日精力活動
5. 最大等級提升
-於完成第八章顫慄之山後英雄最大等級可提升至66級
ㄴ減少英雄升級至63級的所需經驗值127,600。
ㄴ所有擁有超過50級的英雄於更新後將會獲得小幅度的經驗值或是等級提升。
-裝備的最大等級同時也升至66級。
ㄴ所有擁有超過64級的裝備於更新後將會獲得小幅度的經驗值或是等級提升。
※在完成顫慄之山前，若是您擁有突破等級的英雄，等級突破的英雄將可能會超過等級限制，但並不影響遊玩。
6.召喚改善
-英雄召喚已經改善。
ㄴ獨特英雄出現的機率提升至2.75%。
ㄴ機率提升英雄出現的機率提升至1.375%。
- 裝備召喚已經改善。
ㄴ召喚裝備可以獲得魔法金屬。
ㄴ一次裝備召喚可以獲得10個魔法金屬。
ㄴ十次裝備召喚可以獲得100個魔法金屬。
ㄴ你可以使用魔法金屬購買隨機的專屬武器及洗滌靈石。
ㄴ每十次裝備召喚中將出現至少一次4星裝備
7.召喚機率提升活動
- 英雄機率提升活動
ㄴ活動期間:9/22維護後~10/8 12:59:59(14天)
ㄴ機率提升英雄1: ★★★比安卡，魅魔之女
ㄴ機率提升英雄2: ★★★ 阿拉貝爾
-裝備召喚提升活動
ㄴ活動期間:9/22維護後~10/8 12:59:59(14天)
ㄴ裝備召喚提升: ★★★★★ 阿斯塔蒂
ㄴ裝備召喚提升: ★★★★★ 集體滅絕
8.為新玩家新增世界完成任務
於正式發布時的任務"完成1~5章"任務將會於之先前沒能趕上活動期間的帳號中啟動。
※活動將會於帳號創立於2020-08-25 16:00:00 (UTC+8)之後的帳號中啟動(上次活動結束的時間)。
-世界完成任務可完成的時間將會持續到2020-10-20 12:59:59 (UTC+8)。
-世界完成任務可於最初日開始總共持續30天。
※已經在之前就完成該任務的帳號將不會啟動該活動
※正在進行世界完成任務的帳號將不會有額外的任務
9. 商店
-善與惡高級進化石禮盒與元素高級進化石禮盒將會取代高級進化石禮盒。
ㄴ你可於善與惡高級進化石禮盒中獲得光、暗以及一般獨特英雄進化石。
ㄴ你可於元素高級進化石禮盒獲得火、土和水獨特英雄進化石。
ㄴ高級進化石禮盒將不會再次販賣。
-新增禮包
ㄴ獨特英雄成長禮包(比安卡，魅魔之女)
*若您成功召喚該英雄，將可購買對應的獨特英雄成長禮包。
* 獨特英雄成長禮包釋出後可於7天購買，如果於7天內未進行購買，將不會再次顯示。
ㄴ天堂堡壘咖啡館會員
*禮包可隨時於商店中購買。
*你可於每日獲得100精力並持續14天。
*可於訂閱結束後繼續購買。
ㄴ咖啡成癮者！精力禮包
* 禮包將會隨時於商店中出現。
* 你可於購買後立即獲得500精力。
* 一週內可購買兩次。
- 時裝替換
ㄴ 鯊魚睡衣瑪麗娜
ㄴ 紅色熊貓睡衣拉碧絲
ㄴ 蝙蝠睡衣比安卡
ㄴ 蛇蠍睡衣阿拉貝爾
ㄴ 學生制服（男）
ㄴ 壞男孩法威
ㄴ 畢業生瑞秋
ㄴ 體育教師優姬
■可使用魔法金屬購買的商品已新增至商店里程標籤中
-五星史詩專屬裝備盒 – 月 (價格: 300魔法金屬，且一個月只能購買一次。)
- 五星史詩專屬裝備盒 – 週 (價格: 900魔法金屬，且一週只能購買一次。)
- 五星史詩專屬裝備盒 – 感恩節限定(價格: 900魔法金屬，且只能購買三次。)
ㄴ販售期間 : 維護後 ~ 2020-10-06 12:59:59
- 五星傳說專屬裝備盒 – 月 (價格: 100 魔法金屬，且一個月只能購買兩次。)
- 洗滌靈石 (價格: 30 魔法金屬，且一個月只能購買十次。)
-節日特別限時禮包
ㄴ 全球販賣期間: 2020-09-26(六) 00:00:00 ~ 2020-10-09(五) 23:59:59 (伺服器時間)
10. 公會
-於申請私人公會時可以填寫自我介紹。
-新增新公會成員通知功能。
-新增推薦公會表更新功能。
11.公會稻草人更新
-你可於公會挑戰稻草人時選擇稻草人的元素。
-同時，也可以選擇攻擊的隊伍。
-稻草人排行將根據元素進行分類。
12.知識
-新增以下三種。
ㄴ豪不留情
ㄴ帝國的皇家生活
ㄴ睡衣派對
13.守護者通行
- 守護者通行2020第4季
ㄴ 賽季期間: 9/22維護後- 10/19 23:59:59
ㄴ 主要獎勵: 紅斗篷艾薇拉專屬武器★★★★ 麻煩精
14. 裂谷
–資源副本將會擴展。
ㄴ金幣副本將會擴張至75級。
ㄴ經驗值副本將會擴張至75級。
ㄴ道具副本將會擴張至75級。

15. Bug修復及改善。
–改善於商店中商品的分類方式。
ㄴ (英雄成長)獨特英雄相關物品將會先被節選。
ㄴ (里程) 獨特英雄相關物品將會先被節選。
– 修復了英雄向前衝時偶爾會跑出欄杆的問題。
– 修復了第一次進入關卡時提高速度增強效果會在用戶界面中顯示為減益的問題。
– 修復了在競技場獲勝時面部表情會卡住的問題。
–完成覺醒副本後，顯示的入場的數量將會減少。
–購買守護者通行經驗值時。通關獎勵軸將會以等級分類。
–修復了使用單手劍武器的普通或稀有英雄在召喚時配備不正確預設武器的問題。
ㄴ 鋼劍 -> 教學劍 (因為鋼劍不會讓您獲得知識額外獎勵)
–修正當連結藍牙耳機時，守望傳說會將音量自動調到100的問題。
–於天堂堡壘中點選立即完成升級中的建築，將會出現提醒視窗。
– 你於強化素材時將可以看到裝備的資訊。
–修正當節選強化素材為韌性/DPS後回到大廳後會卡住的問題。
–修正了當放大螢幕畫面時無法觀看普利特維採解鎖畫面動畫的問題。
–修正了前往以下步驟按鈕會消失的問題:世界EXP視窗->上限突破畫面->世界
–修正了天堂堡壘中，小公主的禮物與飛船靈魂點數會於不正確的時間點出現的問題。
–修復了有時會垂直顯示公會討伐的戰鬥記錄文字損壞的問題。
–修正了公會討伐中暗影怪獸偶爾會無法動彈的問題。
–修正了活動裂谷告示會以問號的形式顯現的問題。
–改善拉碧絲的AI(我們會持續改善英雄AI)
16.裝備萃取功能
-新增五星裝備萃取。可通過萃取獲得魔法金屬。
ㄴ萃取五星史詩專屬武器將可獲得300魔法金屬。
ㄴ萃取五星傳說專屬武器將會獲得100魔法金屬。
ㄴ另外，萃取其他五星武器將可獲得30魔法金屬。
ㄴ魔法金屬可用來購買隨機專屬武器及洗滌靈石。
17. 競技場
– 配對改善
ㄴ增加尋找相近積分玩家配對的時間，因此配對到相近積分的玩家機率也會提升。
ㄴ大幅降低於同一天會遇到相同對手的機率。
–於競技場中連續獲勝將會獲得額外點數。
ㄴ 二連勝: +30 點 (10額外點數)
ㄴ 三連勝: +40 點 (20 額外點數)
ㄴ 四連勝: +50 點 (30 額外點數)
ㄴ 五連勝以上: +60 點 (40 額外點數)
* 連勝獎勵適用於黃金一等階級以下。
– 防止降級
ㄴ低於黃金一等的玩家將不會被降級(於賽季結束後也不會)。
–網路連線改善
ㄴ改善了網路整體穩定性。
ㄴ你的網路狀態將會顯示於螢幕上 (rtt：與網路服務器的連線； 平均：平均時間；最大值：最大的連線時間)
*你和你的對手的網路標示可能還不夠準確。 我們將會努力讓它更精準。
18. UI / UX
–稻草人排行榜將會新增至玩家的介面
19. 天堂堡壘之塔
–天堂堡壘之塔已經擴張至49層。

有人提出呢個建議比官方，應該會吸納呢種建議

原來有個限定期間換3次

我諗住block撚哂所有人自言自語兩日

有冇人可以解答下

準備入閘

Reddit啲人整 唔知官方會唔會聽

仍然都係土隊天下

全部post其實得自己見到

花1200鑽 買必中的皮

課長用

土花 水劍 狐狸
諗起都

衝啊

你唔係課長就抽角啦, 武器係解活動成就抽下囉
一般都用里程慢慢換, 除非你入手哂最OP個D角你又有多餘石咪搏下運氣

今期活動參與下換里程 話唔定中土花

姐係抽魅魔個pool？

正常係 有活動50%加成

抽人/武 無送里程

你唔鐘意隻新角抽大POOL都得架, 自己決定囉,
隻新水都未有大多人話好OP, 都係要觀望

你練唔到咁多隻最緊要都係解成就

頂, 抽完先發覺無里程

好似冇里程送喎

20抽

等睇要維護

其實幾爽

唔好抽呀 無任

60抽都係呢個箱on99

100石單抽中左
多謝各位

50抽 兩白盒

30抽武器 0盒
換到蘭兒專

10抽中左

無里程送
咁多海豹都照衝?

70抽0白盒

終於可以棄game

個個沖左先唔理有無成就

佢後補既話會送返掛
如果而家無就即係無任啦

見到無里程即刻止步左好彩抽前望一望活動

冇抽野任務0既?

廿抽中左

20抽上岸 搞掂

我估而家無任就無架啦
我都見到 但照抽

狐狸10抽中
水魔又10抽中

武器就幾十抽先中

有人冇專

lm

幾十抽中算好

80抽 2白
1隻y撚左

見到白色好開心
但係 我屌你咩

無任喎
抽唔抽好

二星專要比錢升左5星先換到魔石

唔巧呀一陣佢留係下次送你就無石抽架啦

抽左先 等賠償

想問係邊分解裝 ？？

錢從來都唔係問題

我歪左3次
都因為咁5突左土花無咩感覺

我得返十皮

抽咗1個10抽先發現冇任

係邊換魔石？

抽左60下先發現冇厘

10抽

換埋個五星武又係花藍
屌你我有3個啦

道具>提取

新角召喚台詞係
Summon_succubus_voice_data

140抽無白盒

屌吖 金屬出兩盒瑪奇特

佢個箱一定開到專？

唔打活動拎左隻王女先, 抽個隻lv1

有無人300礦換果件5星隨機唔係出專?

抽魅魔武POOL出暗炮

棄得

今次活動故事原來係主線
仲要玩集中營

我一換中暗炮

真香

佢講明5星專...

我出左狐武 不過上次無追到臭狐 多件鎮倉之寶

300魔 中新英專武
100魔中 主角專武

10抽中埋新英

祝大家好運

咁而家真係好易搞連專 300里程自選同每個月300礦隨機無衝突 再抽多900礦又賭多次 3次10連->9次10連都係炒車再里程自選

20抽歪左偶像Eva
我不抽了

60抽0白盒
屌你老母

廿抽中 算係咁

伊娃唔好咩

送左成幾千石咁多

用里程換星片去抽善惡箱係咪底啲呀

好似抽左冇俾Magic Metal?

邊到有送

武器先有喎

原來係咁

我都係睇定D睇下佢改唔改番有里程先

一登入就見到任務有幾千石攞

等埋星期4韓國新角先抽

武豬石

次次都有咩，唔係得上次先有？

開槍嗰隻好似幾型

屌你老母又話送里程嘅

你地應該唔係第一批入坑土弓活動? 果期有限時入坑活動過左第5章定第6章送2700石之類 今次係補返全世界都有 (早入坑拎左既唔會重覆 好似係)

D人話韓版有 點知黎到國際服就無

等巴哈仔發功啦 R野能手

20抽中偶像同新英😛

諗起都正 又有新圖玩 又有新活動

大老記住升人升武lv

屌你老母
60抽 白盒又無 里程又無

又射左落海....

110抽一個白盒都無

屌 抽撚左50抽先發覺無里程送

80抽中左角 50抽0武 含到落喉龍頂

送里程嗰度炒哂車
韓服有 但原來國際服無跟

應該就係 我上星期至開始玩

30抽2白盒，水劍+50碎

本來今次淨係打算抽里程
無就SH到下次

等送石

屌我都係
白盒又無 里程又無

照舊抽人打活動算 本身諗住追埋武
慳返

40抽2隻

上次好非
今次終於好返啲 唔洗棄了

依家重複角 有冇里程送先？

大家唔好灰心住 我覺得有機會有bug
佢公告有每日體力任 但個表都無
希望係

點解咁快有300礦

10抽中人
200抽唔中專

忘記打埋5000體個個狐狸任 蝕鳩曬

重複角不嬲送母豬石 點會有里程送

有冇人都係打完活動裂谷就彈GAME
打一關彈一次

無賣過5星武

一開始有活動
你玩果陣完左
而家補償返

每月一抽好佛

買隨機箱中左隻魅魔專武，跟住就課10連中埋魅魔角

隨機進化啲副產品 成日有post話好易出專

本身以為有送里程任
結果冇
最後要抽曬 先夠里程換海軍專

屌300換偶像專

趁個個都曬緊
我都係度記錄返我個歐洲帳
219抽人物 14白盒
圖鑑10隻 重複4次

30抽武器中傘妹專，300金屬石又換返傘妹專

哭撚咗

集中營 毒氣室

之前左好多5星垃圾

我都中暗炮

洗唔洗pin 30/60抽無額外里程

利申 炒咗車

惨到

超歐
10抽中水魔
10抽唔中野 之後30抽分別中土弓 寶珠 尢金專
最後都係用里程換水魔劍

mola mola
個個已經射哂落海

白盒又無 里程又無
屌你老母

返去繼續刷碎既日常生活

無里程活動又準備炎上

近戰隊.水劍好定狼女好？

水劍遠程

里程呢

新個隻水劍係遠程

好彩我頭先要餵奶無抽
不過得返幾日換300

成個星期 夠時間去刷魔鏡黎拆掛?

畢業了 40抽角10抽武

講錯

我掉啲垃圾去換算 主線啲裝應該得掛

sorry

賣d廢角5星武

300碎換到土花專
好唔好用里程換土花好
但里程換武抵啲

我都係，打算練

好彩抽之前check下有冇任先

咁撚搞笑

依家我覺得差唔多 但武始終一定都難搞過角
我既建議係換土花 因為有土花連專個體驗真係會Next level

屌,係咪得我AN機更新完係咁斷係咁彈GAME

屌出聲

我本身得隻暗炮想抽佢專武結果乜都冇
而家中左魅魔，想知新手組隊係唔係3星放埋一陣都ok?
定係要跟屬?

係，1v1俾佢炸到好無癮

唔洗跟屬啦 有錢人玩意，同埋好易比人克死

我以為狼女咁

水劍遠程隊真係女幾勁
水劍土花土弓八尾
有技傷有傷有暴擊有吸血 唔錯

專係大坑嚟
用里程換算

大家進化到完全無視海豹
做得好

呢個pool少左好多人抽 唔吸引

原本想抽到之後換海軍專
或者歪到海軍專就換
點知200抽0白盒

點解你地歐到咁我差唔多300抽先狐刷咗一個星期先有土花開局，狐專抽咗過百抽先一個白盒仲要唔係專

140抽終於見到白盒
仆你個街EVA黎

簽到送嘅戒指 你地會唔會留嚟突破

垃圾

好彩之後是但拆左D裝拎到尤金專可以拎黎突破

座等下個月

1抽水劍

22抽2把專

咁點解唔升左把野佢?

200抽真係好誇張
我試過嘅係130抽0白盒
之後就唔敢再燒石落抽武到

抽唔到水劍

手快快唔小心賣左把重覆土弓
咁就冇左300 金屬變左幾萬金幣

咁洗唔洗全遠程/全近戰呢d?

傳說覺醒石買唔買得過

RAP

巴打你個名

五十抽 得隻暗炮

終於出現了

一開波到而家儲左20000石，啱啱10抽抽到水軍，係咪應該其他攞黎抽專

我唔買，等商城出

應該買skin先

用左保底未

專武池好難抽
抽咩晒，40抽抽左偶像團長專武，蘇熙專武

唔洗，有d關 只食 近攻/遠攻

更新前兩日用左兩萬石抽狐狸專 都得個吉
今日就更新 有魔力金屬

武器未

正，食鳩曬啲5星武先搞啲咁既野

留石抽Gundam未？

幾靚呀

好彩冇抽呢個pool

水劍個skin有無人有買

一來唔係狐狸
二來根本無資源升
唔重課晒完咪又係係放倉

用左佢先啦，睇下中咩

咩屬

屌，三萬石抽
得40抽暗砲專武，主角專武，10抽左兩次新角
點知唔收手抽新角專武，收曬皮一啖砂糖一啖屎

抽30下保底武
再用啲金屬換隨機專
睇下有咩先

因為我本身已經有一把 同埋隻人我到依家都未有

好， thx

12000石
下次應該有2萬幾3萬石抽
Easy

買了 600石好快返黎

如果我有暗砲 傘妹我全買 依個系列好得意

好型喎

換左咩返黎

買咗 準備玩愉快動物隊

車已炒
好嬲好嬲

係咪真架

咁快66咗

想問下暗炮SKIN係咪冇特效?
得海軍有?

爸爸 我要飲奶

冇完全冇分別
（同埋把專同skin隻色唔多夾）

留咗4百萬經

飛過嚟

我都留咗 不過諗住留俾升71

亞2仲有冇會收人
6萬5秒傷長玩新手

心大心細買唔買
就咁計件衫係幾可愛....

鋼鍊都出埋

250內公會-1
每日要打公會任
休閒公會有冇興趣？

屌金屬又出返件重覆專
原本已經70抽0白盒
仲要炒車無里程
工作又唔如意
今日好撚灰

你可以參考下

比個地址我 我而家買機票

冇71...

型撚到
All in

THX BRO
但仆街,連專即刻好撚唔夾

坦角？

買, 成型之後最缺就係佢, 除非你課齊哂D禮包

有442里程 隊野點組好

各位Ching
海豹散晒再call我

你望唔望到隻窗
行過去隻窗
深吸一口氣
大嗌「垃圾game!!!!!!!」
會c服啲

岩岩夠石抽多次中左專
30抽搞掂

今章暗示新疆咁

30 抽仲可以買綠盒，抽多一把專

如果有八尾連專 疆屍連專 水劍，里程換海軍定水劍專好

里程應該換咩好，有新角但無專武，無船長但有佢專武，組水隊既話海盜都有專武，應該點揀好

海軍角色 vs 水劍專？

依家 90 抽就有專武盒，里程卷仲換人定武好

船長，然後抽新角專武

之後買呢個盒，300 有一盒，900 買多一盒

我驚會跳落去

咁多位巴打
想請教下我玩呢隊
洗唔洗用300理換魔女專？
定暗隊垃圾可以放棄
換火爪專打pvp？

40抽0白盒
好開心呀

換，狼女都勁

有冇話幾時有里程活動

新入坑 原本玩緊普隊；另外有暗狼專 偶像專 拉碧絲專，但好似呢幾隻都沒咩用。但海軍人專都沒，水劍就有人沒專

里程是買重覆的到68

水劍專

跟本就係Pacific rim隻野

好 升爆佢先

新角有冇食評

升左 66 但未有專

應該無啦
佢提早改版魔力金屬 可能取代左里程個活動

屌
20英 30武
零白盒
300魔法金屬抽中偶像專武
我屌佢老母

抽哂

第9章個終BOSS都幾廢
第一次初見過

噢 咁直接開抽了 祝好運

個頭部駕駛艙好似係仔

一開始覺得係納粹
但你再望下個9章嘅地圖

下架準備

重點練海軍狐狸等抽歪土花
課長就海軍尤金火爪打PVP囉

官方證實話冇里程活動, 不過會同DEV team反映玩家不滿,
等多兩日睇下咩環境

買曬兩盒，一把船長一把蘭兒，蘭兒個把換左水晶

提前左有魔法水晶
比你係9月有多次抽專武
我得係抵過里程

利申1300里程換左2把得番700里程

車都炒咗啦屌

棄得 30000石1白盒

就係無咁歐抽左超耐都抽唔到無石了，啲主線又打曬除左最新個章，然後都無咩活動送鑽，應該無咩機會再抽

專武邊個位換晶？

巴打今期活動仲有埋魅魔把專

就係見換咗就全隊有專
有啲心動

道具欄左下

趕唔到 用錢是但拎4星用錢升5星 換

巴哈啲人今次非果啲就係咁屌
歐果啲就唔出聲

佢而家早左上調機率
扣返啲野都正常 唔係就變左國際>韓服
佢可能之後會出返送里程既活動
而且佢早一個patch出專武盒 = 多一把隨機專 價值其實高過80里程 而且都唔會好多人有120抽

我就是又炒車又非的例子

抽中想要咪抵 唔中咪想要返額外里程
利申 抽唔中土花專 想要返里程

留左位比你
入得tg我

30抽人

30抽武

300金 換埋

d海豹叫完未
叫完哎我

D故事真係世界級

如果已經買咗2個唔差在買埋剩低個2個 儲埋skin加成

水劍好唔好用
中左隻人 諗緊換唔換專

屌你第九章第一個副本 玩太古

有太鼓玩

20000石大爆死 0白盒

我覺得OK

4星海軍真係幾勁
有5星尤金都費事主控
最重要個SKIN

如果水進化70 只可2星你地會唔會刷

same

一TAKE PASS

不枉我拆左把土弓專去換

60抽 中左船長同水劍

目前有 狐狸連專， 船長，水劍

仲有萬幾石，得150里程， 應唔應該抽武器池搏下

抽水劍隻人易D

武器等換啦

準備全職暗隊，上個月抽狐狸抽到暗狼法，之後上個星期合武器合到暗炮，頭先十抽咸水角唔中，改抽暗炮十抽中兩次，但我要農進化石，有排練了

眼殘 唔值博

依家好似抽武抽人都差唔多效益

無狐狸中左寶珠...
無限放置PLAY

未玩到chapter 8
係咪連今次活動都冇資格玩

換左隨機專再抽人

留左15000石諗住里程活動 點知冇
輕鬆10抽收工 留石抽大隻佬

其實官方有冇諗住改改土花佢 真係好誇張 出咩新角都冇用

300提取中左暗炮專
暗炮而家係咪仲係T0

帳面機率up完 自己抽仲非過之前

真

9up 就有份

岩先66LV狐狸半覺醒比隻68土花一下炸死左

吊真係好on9 升果少少機率 然後整走里程任

同政府拉一派打一派做法有咩唔同 增加玩家兩極分化

而家reddit都吊到拆天

突滿佢

整走埋韓服個里程獎勵，大家就無野嘈啦

咁做成班人退坑都似，練角投資唔少時間同鑽，結果唔符合預期，仲嬲過抽唔到班人。

利申土花主力，改小小好喇，唔好大改

魚蛋論

海盜勁唔勁 隨機進化合到把海盜專 唔知拆唔拆好
目前得火爪連專加隻鳳凰

海軍果然親生女新skin背景啲魚識游嚟游去

無左里程送唔知抽唔抽……頂

天梯225,齊晒人地D角都過唔到,對一對D戰力,仆你個街韌性差人成十萬
海軍同土坦都完全捱唔到開技

出左火爪針對
應該唔會搞
同埋尤金/狐狸同練度打土花都係55波
你純粹係比人屈練度

我真係寧願佢唔好出
因為真係唔夠石拎同埋對呢個POOL興趣不大
你唔出起碼我有個理由留石

想問今次個史詩限定裝備寶箱係咪每個月都有得買一次?
但件野左上角有8天個時限
每個月得8日可以買一次???

進化本都係70
但角色66lv 變相對新手都親切左
有啲以前打唔到70而家應該都得

我70土花炸70海軍碎50秒一場

仲有8日就完九月
佢係每個月1號RESET

一陣830開台講更新同埋抽蛋

歡迎大家來收看

想問成隊係點配
養緊隻土花 但好似唔夠傷
係咪冇專土花就廢?

救命 第8章除左支線都打完 但點解無得打活動？

20 30就想有專

暗砲明明係視小紅帽做競爭對手，結果個skin 係孭住個小紅帽攬枕，會唔會太傲嬌

上調果1%唔夠嘅機率我寧願你比80 里程我

土弓都拆

10抽中左 咁抽唔抽專

係， 差不多1/3把武器
機率up實在係好謎既野……

隨機中咗把重覆嘅海軍專
拎黎突破定拆鬼咗佢算

係啵....thx!!

30抽中土弓母豬無水劍
剩返30000幾石唔抽了

100抽一個白盒都無

可以咁講 但過70進化關可能都用得
始終有party buff
我70土花 4星狐狸 5星土補
70海軍碎隻王 土花開技+一下普攻就秒左

今日有4個人一齊抽
等大家一齊高呼土花

開始啦！先會介紹更新

抽左30抽贈下慶算，無里程活動石都唔使課，幾好

笑撚死 今日比土花屈完上黎呻下 岩先試300石抽5星專武中土花專

再十抽中左隻土花if you can't beat them join them

終於刷到第一隻5星
兩個世界

u are not alone

中左就無乜野
唔中就會想要返里程

點會唔突破...
雙71先係完全體

本身有兩把 又抽唔到土弓隻人咪拆一把
不過抽中都應該唔會升佢

而家開始抽

想問新手抽水定紫色個隻好？

dislike 3個白

已負評+檢舉

屌 原來去曬你到

我一打開就見到10抽3白盒
3隻新角
唔洗咁下話

想問水同紫角係咪同一pool?

隨機中水魅魔專 但五十抽都無人

玩集中營

唔關魚蛋論事 係升機率同整走里程任務 係個更新一黎就係咁
個個都草哂石等任務 點知升左個唔知有冇升既機率
比著邊個都炸哂形

新手一問
通關左主線係咪就沒得重玩
有時d on9選項想重睇 但過左就玩唔返

暫時係

第9章個地圖形狀有啲似中國

我已經有海豹同暗炮角 如果我想抽其他角係咪用返普通池？

新手2隻其實都唔係咁好 但要抽應該係水因為活動加多啲

我咩角色都無 留石？

ok thanks
然後玩左三日 三星角開哂三色石環61lv
係d 60lv關俾小怪摸兩三下就死正唔正常?

今次第9章咁有代入感

我地遲下係咪去集中營

其實有幾多人果陣唔食石過尤金挑戰4
岩岩打 食左200石先過到
不過5%攻卡同10水晶都值

換左1支3星專, 2支2星專都係重覆既屌

宜家用緊海軍, 狐狸, 土花, 仲洗唔洗上土弓
土弓有冇連專既必要??定係上其他會仲好

靠4星尤金bug都食左2次石

土弓暫時唔駛升住, 你個三隻加隻奶已經可以打哂PVE

滿突土花海軍之後即刻過到250
之前被秒

毒氣室好似係新疆

屌 買個月卡 卡死左係到 出入幾次直頭要我客服

同你一撚樣

反正冇里程送
留coins 2禮拜後抽gundam

奶應該用水補定係土妖好

Both 公會王兩隻都用

隻game有得改名未

想問問用星片抽個高級進化石寶箱 抵唔抵???

新手抽到第一次3星 火龍化身 之後做咩好？專心去抽專武？

今次玩埋蛇叔...

第九章香港會唔會咁

真係想我玩暗隊...儲夠300石一開5星中暗狼杖...兩隻暗角齊左專!

第一隻3星

下隻暗坦

係唔係刷唔到金車
我RE左10幾次都無

第9章

屌你好撚sad

半覺 點同滿覺比

繼續抽人定抽裝備好？

Ummm 人地得返兩日咋喎
真係要抽嘅人都抽曬啦

第9章真係好正，冇玩錯呢隻驚

哇屌岩岩O完T放工返黎女朋友幫手抽
10抽兩白盒

爸爸上到71 係第三個世界

愛德華變返原狀果到笑咗

一入第一個支線無啦啦開始玩太鼓...
好彩呀叔反應好...一take 過晒...
睇住啲老鼠排隊跳落街好治癒!

今次條主線 繼續好多唔同作品

有冇人試過咁樣
佢又扣咗我錢 但係個體力包就冇比到我

課金好似出左事 大家唔好課住

我要佢派左都收返果80里程啊

我明
因為我就係一個炒車嘅非洲人

而家30 枝5 星就換到一枝專
係咪應該刷左武器關先

中伏本人在此

隻驚個劇情組真係好痴線

應該無人會試...有錢多都唔會買體力包...

咁都得

Sorry 囉 對唔住

一齊寄EMAIL 等覆啦

寄咗啦等緊佢覆

都唔明點解韓國可以咁做 但係其他服就冇

新手岩岩玩 依家先第三章...

抽水劍 定 暗炮好

係咪有星片就應該抽果個每日10次既高級進化石寶箱???

60抽武無白盒
300 金屬換重覆土弓專

唉, jm9

300金屬出咗水魅專武
擺明引我抽角
唔會中計

我而家想要海軍專同埋水魅專

太多角都練唔晒

下隻練海軍/暗狼
再下一隻就應該新出嘅暗高達
而家諗緊練海軍定暗狼先好
暗狼已經4星二百幾碎 連專
但海軍4星0碎 冇專

本身苦練緊雜色近戰隊, 但岩岩抽中左水劍, 又差不多300里程, 苦惱緊換乜好, 定係換海軍轉練主流水隊?!

目前有：
女神連專；
尤金冇專；
淨得八尾專；
水劍冇專

感覺而家里程好似換人抵d

都要抽人換水晶突破
有得換專武博下運氣 人+專呢個組合又快左

但係英碎都覺醒石都係咁缺都係升唔哂

呢到仲sad有劇透慎入

劇組真係好俾心機 睇埋巴哈先知連地圖形狀都有影射

on99唔識玩 升左隻老闆娘升到成58lv 好想要番d石

水劍好似廢廢地, 要勁近先打到人, 但係遠攻黎

手頭上幾隻3星都無興趣練，依家剩係想練土花，但無角無專
依家190碎，睇下刷到1160果陣我出左是但一邊未

你當係近戰 但遠DD
觀感就FIT曬

抽到暗炮但係抽唔到專武 反而抽到水劍嗰把
係咪應該繼續追專武先

隻game真係讀心
專武中偶像，暗炮，狐狸

偶像同暗炮連隻角都無
狐狸無練過有3把專

第一章班友

暗砲個skin 搞到好似得小紅帽個攬枕咁

水劍都有啲廢
上次狐狸3星點一圈 40lv 打50裂谷1分鐘就打完
今次水劍60先勉強打到50裂谷
（隊友全部無練）

原來唔覺唔覺今個月已經課咗2k

新主線玩到好心up

星片係咪用黎抽3星角進化石??

係 射哂佢

要留番些少升主城

我都係 上期又唔出 今期先嚟中

兩個900 魔金史詩限定裝備 同300魔金既有咩唔同?

每月限買同每週限買

想問下目前水劍冇專 狐狸專冇人
里程得150 應該繼續抽人博狐狸定博水劍專好

diu... 係咪有bug!
傳說限定100魔法金屬換極都係藍玫瑰...
一個AC中兩次, 一個中1次

上咗覺埋留咗資源

依家主練邊隻？

土花 抽狐狸120抽歪中咗
換埋專就一路刷70副
之前無方向主線送啲體力又未拎 咖啡又未拎
再換咗兩次母豬石 硬刷到上5星

下隻應該練海軍 等每月300博專
無土弓無狐狸無尤金無水劍無魔女

依家專武都多左途徑拎到，要角色連專易左

係 不過700母豬清晒
下隻就算夠五星都無用 叫升住先

30抽中咗暗炮+專

有啲後悔
我隻71土花同人隻67土花先贏少少
人地下下開快炮我就慢炮

岩岩抽到火拳專 應唔應該放火拳入隊
本身玩緊遠攻隊+土坦/補血

五星土花
五星土弓
四星狐狸
四星尤金
三星火拳

我家下四星狐狸連專
海軍無專
里程167 係咪等到300換海軍專武好?
3星有新個隻水劍同火拳
我平時組隊係咪 狐狸 海軍 水劍 同是但一隻奶?
定主線是但組就得?
咁我家下係咪抽30抽武博中水劍/海軍專
唔中就用300魔晶博多次最好?
定抽角博歪土花

(問題有D多.. 但聽講呢隻GAME D資源用到好緊.. 好驚升錯人 唔該晒)

抽咗萬幾兩萬石 武器可以零白盒 300個箱又換重覆專武

覺醒石之後有得重置

等出專武囉可能終有一日翻身

單抽水劍武，出至聖寶珠，即係叫我用里程換9尾返嚟姐...

全部石係送嘅？你零課？

都有少課

真啦 隻水劍冇用
得閒睇巴哈 佢會summary pvp pve top100隊伍

試過輸添啦

說好的機率提升

好講運氣又開始自閉打海軍
終於第一次中好嘢

心滿意足
無活動乜柒都唔抽

抽都唔想抽
見個個都10抽20抽中齊

我唔會覺得中到咩 只係為左拎活動獎勵
老老實實靠換
同埋好彩我未合過重覆2星專又無賣

世界9-3，第三個副任有冇人知點拎？

發現刷海軍碎個70lv挑戰關多左水劍, 跌海軍碎數明顯少左
想知大家刷海軍碎係刷普通70lv定挑戰70lv?

50抽 中左4隻新3星1隻尤金

武器真係抽到心灰意冷

狐狸差100碎5星

想指教一隻應該練咩
有火爪 暗狼 水劍 戰女連專

卡左係8-2去8-3條路 打唔到活動

首抽中左土弓專武

係咪俾主角用住先 玩落去就得

係

係但有時間可能刷另一個好d

唔刷了

首抽地獄

咁加油 抽左up pool打活動先

土弓用黎解任夠做啦，解完主線仲可以放入羅馬隊

我之後係咪不斷推主關儲石
等土弓up all in

可能棄驚個日都未up
佢話晒都上過banner
仲有一堆未上過排緊排

就嚟儲夠300里程，想問下換乜好？
我海軍有人缺專武，土花同火爪有專武缺人，
但海軍宜家用緊傘女把遮，都仲用得慣，
齊set嘅就有上版隻狐狸女同埋今版第二頁隻暗槍，未齊4隻3星。
成日覺得換人好過換武器咁，所以咁問

海軍專啦
兩個世界黎

終於到我歐一次，一次10連十蘭兒同水魅

差4抽就夠300里，換咩好？
土弓
海軍專
蘭兒專
水魅專

本身有暗炮同狐狸已經連左專

海軍專

土弓點解唔好？

土弓弱過土花 感覺用里程揀隻下位版唔爽
海軍目前近戰T0 pvp就係爽

pvp嚟計啫，因為佢普攻唔穿牆，技能又戇鳩好易放到歪撚曬畀狐狸土花撚，pve嘅話都有S級，但係新出嘅水魅都係勁過土弓，所以家陣嘅話都係建議用水魅啦。

利申 71lv咗土弓，萬劫不復

幾十蚊買個首抽專武好過 諗起自己刷幾個鐘浪費時間淨係值幾十蚊會好唔開心

至少羅馬依然係好勁既

咁下次十連抽武先，中埋水魅專就爽yy

土弓 除左pve好用 pvp麻麻
唔係5星左 我都會選擇洗鳩左佢拎返啲覺醒石

方便你突破

換土花

新公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok，冇特別等級要求。

Tg group:

仲有10個位

冇左哩程任唔想抽

仲差320碎先5星

又話有皇女專武

有啊, 冇UP池之嘛

有冇人用模擬器係咁閃退

輕鬆公會: 3萬thanks
有3個位
申請留ID

皇女係咪100萬解封個個角色? 勁唔勁架?

新手唔係好識

呢個係女神

sor 女神勁唔勁？個樣幾靚

T0唔係得海軍同土花咩

打pve 係okay，pvp就不了

Btw, 有冇人知天選之人點拎個粒星片？諗左好耐都唔識解。

用團長依娃做主控

我仲以為係主角

用220蚊買左個海軍連專武
同另外2隻3星無專武既角色 玩下

200抽一隻3星都無
玩咁多驚呢隻嘅機率都算閪
即刻無哂動力玩落去

即刻買個海軍SKIN啦超可愛

咁誇？
但我琴日抽左2pack都唔出水魅

最衰我另一ac課左百幾蚊 曬左 發現好難中3星

係
辛辛苦苦儲埋咁多石一次過抽 乜撚都無真係好撚無癮

你唔好求隻隻有, 主力養好一隊去刷資源先就可以
角色遲早都會歪到入手
小/無課玩家值得乜都唔理ALL IN就係土花海軍同狐狸呢3隻
集齊呢3隻你抽極唔出白盒咪俾水晶佢突破, 有排用

今次果幾隻加分角有邊隻值得練？
我手動50都3星唔到

呢隻野本來就唔值得all in, 除非你新入坑儲左好多石
你睇下D水晶夠唔夠主力隊突破幾級囉

主角次次活動都有唔會蝕, 我練起左拎主角專(主城換), 活動/打團boss都有用. 如果土隊起家土炮有專都可以練
王女又係打團BOSS BUFF機黎, 冇專都可以練一練

主角你練到點 有無覺醒圖睇睇
我點左少少又唔知點唔點落去好

土炮好樣衰又無專唔太想練

皇女都4星咗但只係突左一圈
感覺buff機突上去無用

我課金抽仲無引

主角63lv 覺醒左些少攻擊圈 , 你可以試下用科學家支專武效果唔錯
王女淨係覺醒第一圈拎chain同升到60lv

好 試試先

I know that feel bro

但土花唔係都T0咩？

大家有無抽2星角專？
有
無

60水劍拎尤金武 3星唔到60

冇 2星都是垃圾

買首刷 無得改名

準備有300里程, 唔知換咩比較好~
土弓缺專武, 有尤金專武但無尤金。

暫時未有 官方話收到好多人要求改名 研究緊

拎土弓打PVE真係好輕鬆
唔追PVP既人其實練得過

如果你無課 等抽到海軍/土花先換啦
其他角擺埋一邊先
反正而家每個月一把隨機3星角專武

抽人易過抽裝, 你抽人有機會歪到土花,武器池咁多武抽中海軍專難過登天
睇你自己, 你想馬上加強輸出換土花都唔係唔得

好, 感謝。

諗住抽嚟比啲2星角打公會戰

未升63得60 手動都過到 自動好易死

我都係手動架咋, 豪俾佢啦5場

商店嘅傳說覺醒石300石有4粒, 抵唔抵買?
如果想打, 係咪得星期日嘅覺醒關先有?

我兩把都係主角專武

想問「里程」300 900 900 100
依4個有咩分別
禁入去都係見佢話隨機抽5星專武

300每月 900每兩週換3星專武
100換2星專武

係咪儲900 好過300同100？

300係for我地呢啲薯仔換 一個月1次
另外兩個900係啲大佬真係太多魔法金屬 可以換多幾次
以上兩個都原3角既專
100就原2角既專

300必換

300 900換既野一樣
換300，900有多先換
100得2星專我就無換

土弓夠淫欣賞你
不過唔好等up活動，要就去抽普池

900 for 中重課人士的
微課無課唔洗理

同埋嗰d金屬點解我唔係成日有？我抽咗50抽都係得200粒

岩岩中左隻暗炮 而家差把專武
好煩 中人唔中專武 中專武唔中人

900係如果你抽好多武器
等你無咁蝕底姐

有，而且建議大家抽，反正無損一換一，唔啱心水即拆都ok。

要拆裝

有得拆裝？我仲成日當肥料黎食

想問如果開頭-依家35level 想砌隊但一隻三星都無係咪要等抽到有3星先諗？

你係咪還緊債咋
總角色抽 / 白盒數 幾多？
200抽無仲難過你一抽白盒

可能佢200抽都係武器，所以一隻3星角都無出

5星+2隻4星
上到白金2應該極限了
而家啲對手已經好多5突土花/海軍+2隻5星

我啲專武大部分都係換返嚟
真係抽中pick up好似得一開始把土弓

之前睇巴哈有個人話400抽無白
我隻尤金都抽咗140抽（中間一重覆白盒）
然後今次水魅60抽又係得個吉

唔係掛
啲專武機率仲低過抽人

邊個體力包比較化算

有冇人儲石等下期gundam

有得換幾把咩？唔係得300里程嗰一次咋咩？

一係就code有問題
我唔係好識計 但以前玩FGO有啲期望值calculator
1%機率 100抽無既機會好似3成
200抽無得返7%左右
300抽就已經0.幾

GT 2%機率 都400抽無 個機率係細到點？

下期gundam pass
打機梗係抽女

抽中都係放置PLAY
上活動50%用
玩左2個月納米課
2隻5突5星既覺醒都打唔爆
要升一個內圈要幾千鑽買傳說夢想石

我放棄打pvp，集中打羅馬

決定刷晒全部2星上5星再諗其他野

可能都係女黎
卸左甲就係長腿妹妹

羅馬其實練度ok就鑽一 唔洗太搞陣容

你資源點分配
我一個月出頭得一隻5突
其餘最多果隻得4星100碎點做到2隻5突

“微課”

首抽專武之後
除了30次必中
課金單抽全部抽英
之後體力全部刷進化石

岩岩10抽武器 好爽
出左
暗炮專
水劍專
狐狸專
土弓專

泡菜啊叔

又話升左機率，110抽人 0白盒 仲要冇左里程，冇晒心機玩

我諗佢應該都係課1000左右
算微課啦
淨課月卡果啲叫無課

唔怕，110 抽夠碎片比你上 68，之後中角色就可以即刻升 71

2次月卡+PASS+1次 5400
都係500 算納米至微課吧..

無額外送里程
但有1次隨機抽3星角專武
其實仲好

我課左一次月卡同新手包
2個pass已經覺得自己重課

補返里程就最好啦
不過呢個池真心唔想抽 暗炮醜水劍都唔靚

10抽100粒 你應該買左次300

0白盒邊夠上68

2 星專本身都拆到100 武豬石
100 2星專好似可以用黎刷下唔同武

下個角型好撚多

八尾 有冇用?

反正我就是買了

70抽0白盒

新手d石咁就掉晒落海係咪應該繼續抽落去用里程換人?( 首抽刷到海軍專武但係冇海軍)

各位 假設齊左4隻原3 5星,
係呢個情況
大家跟住會刷乜

1.魔鏡
2.刷次選其他屬既英, 例如土屬未刷過進化石, 就刷次選既土弓（對自己黎講唔常用既原3）, 順便升埋其他土隊成員上5星解成就
3.刷有愛既同屬英, 例如之前已經升好海軍, 水隊5星哂, 對新水劍有愛, 刷埋水劍上5星, 順便賤價賺下幾十粒母豬石

Top 4

一定係14日嗰個

30抽暗炮 單抽尤金

Hello 冇圖

一定係刷晒所有2,3星角上晒5星先
唔好問點解，5星個樣型咁多，睇都開心啲

爸爸咁樣唔得㗎

差幾多先
T0角可以換嘅

首抽單武帳$43
課左新手包$78+月卡$78+覺醒包$158+$58上個月pass
total$415
玩左個半月 刷緊第三隻5星 覺得隻game送好多石 好佛心 每次出新角都夠免費石40抽 之後淨係買下pass支持下就算

頭10抽 武 中土弓專武
之後10抽 角色 中八尾
想問下黎緊啲石應該抽角色 定武器好

新個隻機械人係咪下個pool出?

有咁嘅野架？

換埋鯊魚裝 正

今次冇送里數 其實抽武好過抽角
衰極都300金屬900金屬當保底

抽角 真係隨時100抽都冇白盒 突角到都心痛

算好重㗎啦比起其他 通常0課

點解咁快 我都一個月先打到一隻5星

有用過母豬石換過碎片

你未成隊71都要抽角架啦
好多玩得耐既都4，5隻連專 係要成隊5星+突破...

數學姐..
如果你除返開 機率唔低過2%好多 咁都唔係特別黑
我大把game試過開頭歐 後面還債

你唔買既話一隻5突可能好打過2隻5星

咁點上71

我講緊用大人魔法卡同里程換呀師兄

想問66上67 要100 67上86要幾多？

剛剛剛播到尤金 新水魅，羅馬鑽2 競銀3，
想求下未來組隊建議

&還有300里程劵，應該換咩專武好？

每一級加20
總數700

一定係船長專

100 120 140 160 180 total 700
好似2星角減半

火拳同海軍係咪無得比

一樣者, 專武都要突破

想點比
海軍打唔贏土花但火爪打得贏

火拳最慘係對火屬性敵人，造成的傷害減低25%
佢係成隻驚唯一有debuff既3星

任何課都唔值

綜合能力我覺得
海軍=土花 >>> 八尾 > 尤金/火拳/土弓 > 暗炮&其他

其實我都唔知用黎做咩好
依家個陣土花土弓狐狸
本身抽左海軍專諗住慢慢等抽到海軍可以砌到連到技既組合
但琴日抽到火拳連專 諗緊好唔好直接練火拳就算

第九章 Anne frank .......

70進化碎得2星 但係60進化可以3星到
應該打邊關抵d

每章編劇都要有人死，有d仲要係小朋友

人地都係火爪咪打和囉

又有海軍up

而家用緊呢隊 狐狸就快五星
有土弓 尤金 但無專武
想今次水劍抽唔抽好？
同埋下一隻係咪突破狐狸好過海軍？ 而家得100母豬石

有無暗坦機翻望下

仲要改返個飛機師skin有特效

土花 海軍 火爪 狐狸？

隻game內容值嘅
好過唔少所謂單機game
你睇bandai EA個啲垃圾

親生女

屌 五章女啲skin唔錯 我拎咗男果隻

屌你第一幅圖 成部Sazabi咁

暗坦真係抽到必買skin
用唔用另一回事 好型

都可以用架喎

變性

一定係選囡囡 唔明選男黎做咩

我覺得男角正啲喎

岩岩開到天梯，一路鏟上去好爽，宜家去到52

土花天使

嘩屌你
尤金SKIN復刻
隻新高達型撚到

海軍夠坦 又有輸出
最重要係有新skin

係依隻game男角都好正
除左男騎士 選錯後悔了

我用男騎士 穿仙女裝...

常規攻擊
機甲控制
熱刃連擊：用熱刃擊中目標以造成傷害。
戰術運送：嘲諷附近的敵人並將防禦提高50％，持續3秒。

連鎖技
消沉 -> 受傷
向受傷的目標發射多枚火箭，每秒造成相當於240％攻擊強度的遠程傷害，並在15秒內將攻擊強度提高10％

特殊能力
防禦管理者以比自己低的防禦力來增強對隊員的防禦。 防禦只會增加自身與隊員防御之間差異的15％，並且在隊友生效之前應用。

專武
[僅適用於Ogma機甲戰士]根據防禦力的不同，返回部分傷害。 它每秒僅發射一次。

希望冇譯錯

韓服又出返海軍up !?

抽呢個池已蝕

其實我覺得係top 3
火爪麻麻地 可能暗狼仲勁
不過stat黎講火爪係ok

第一眼都覺....

正氣

感謝

好似一般般....

好似有啲似土坦？

沙煞比
海軍咁快又加倍
仲專登改埋舊skin特效
契女

其他SKIN冇改特效又賣1200鑽 真係應該賣平D

角色得海軍/尤金（連專）
另外狐狸/狼女
土弓/傘女/送嘅火劍

多個把海軍專應該賣咗拆鬼咗佢博其他專

海軍專梗係食自己拎去界限突破

同埋依家得海軍5星
咁嘅陣容下隻係咪練尤金

煉尤金 之後暗狼囉
玩近戰隊

武器技能好似未出？
仲有隊伍技都好緊要

整返個 隊伍加技能傷害80%

等韓仔實裝再睇埋佢出技動畫再決定 本身都絕大部分人有高突海軍其實出多隻坦都好難轉台練佢

識韓文巴打

唔識架

嘩達shit gundam

十抽武唔中白盒
跟住夠300里換左海軍武
又夠魔法金屬中左伊娃專
隨機合就中男主專

可以儲石等下期了

第九章全3星之後又要回到刷碎既日常RJ生活

火爪嘅價值係可以打柒土花

抽中狐狸同水劍但兩隻都無專武
得火爪連武 保底盒又開返火爪武
三隻放一隊又九唔搭八咁

知唔知隊技係咩

打咁快做咩呢

我家下 狐狸連專 / 水劍連專 / 海軍無專 / 火爪無專
抽邊個POOL黎博歪土花+儲里程好?
定繼續D石去抽海軍火爪專
平時組隊係咪狐狸水劍海軍+隻奶?

不嬲都要實裝咗先知

個故事有好多諷刺緊香港同集中營

劇透下次加返四格
有啲人未必打到咁快㗎

對唔住

咁快又up海軍 睇黎就冇貨就執笠

你識日文都可以Google翻譯睇得明韓文
因為韓文日文語法相似，兩邊對譯好易
韓文好多terms都係英文外來詞/和製漢字詞配古漢語音

所以香港人淨係識讀韓文都可以睇得明好多嘢
防禦力/攻擊力/生命力/魔法/精神讀音差唔多
閃避好似係避害力
暴擊叫致命打

想買呢個點解任

其實唔明佢點解唔up下 未up過個啲

谷你地課金然後執笠

帶團長

海軍太好賣

幾時先暗狼up

藍色eva

唉 琴晚買體力包佢扣佐我2次數
雖然少錢 但覺得好煩 fb叫我遊戲入面申請返又無ref number咁 都唔知佢點處理

我就有印象見過哩班人，但成兩個月前咁濟，已經唔記得左係同邊個角色有關

最後一個副關邊度開

但你咁辛苦刷到佢5星
仲要突破埋
先得一個用途 仲要猜包剪揼唔好對到海軍先

主力土弓 升土花定狐狸好D

iOS?

所有問題嘅答案都係土花

係啊

火爪唔敢放前一撞到海軍就淨蝕一隻
靠前兩隻清淨最尾係土就得米

守護者您好

感謝您聯絡守望傳說客服團隊

經查詢由於交易失敗，遊戲公司並未收到您的訂單款項

為了協助您順利取消，請參照以下步驟:

1. 前往Apple網站並選擇您的設備

2. 選擇 “帳單與訂閱”

3. 選擇 "訂閱與購買項目"

4. 選擇 “要求退款”

5. 選擇信箱

並提供以下內容:

-您的姓氏與名字

-Apple ID

-信箱地址

-簡短地提供退款細節

點選 '繼續' 送出要求。

Apple會為您處理您的款項

非常感謝您的合作

守望傳說客服團隊

3v3 久唔久就遇到d 100%爆擊既土花，每一下都爆擊爆撚到一隻清哂我成隊，其實係咪有新版本外掛

利申我土花海軍火爪，2隻凸滿

屌7-5個BOSS咁難打既

隻驚是咪冇auto

主線無
刷料關有

今日先輸過俾隻63土花
下下快速＋暴擊
我70土花

d碎點撚樣刷 打10場先得果一兩場有 仲要係得1粒

1）爆體掛機
2）課金抽人 用水晶去換

者係要去apple退 唔會比佢鎖ac掛

每場起碼有一粒都叫見到終點 仲要唔係場場有 好痴線

60/70 先係

我打緊60尾2果關 60挑戰唔夠打
好多場先有一場出一粒兩粒咁

用晒d石換碎都仲差200幾粒

60 場均大概有0.93-1
70就1.2左右

同樣刷60關 有同感
淨係刷進化石都刷到傻

好撚痴線

屎忽痕去左刷魔鏡
刷左成千碎都冇,希望唔會3千先出
已提子前幾個POST 輕鬆打到幾個既巴打

做乜刷魔鏡 刷進化石換母豬碎啦
下次更新加魔鏡關上限喇 到時刷多啲碎。

諗住刷個光魔鏡俾尤金,
睇下可唔可以3星到70水
本身2星

300保底中左重複尤金專 應該拆黎下個月再抽定拎黎突破？ 利申： 無課

急唔黎 到你滿星咪又係要等覺醒石

但係升左5星隻人d基礎數值都會高左架嘛？
我依家第9章完全唔夠打 即係可以刷下石快d5星隻狐狸先

開箱開出

無課就唔好諗突武 等下個月

新手想問下
我之後嘅里程要換咩？
係咪要換花女？定海軍艦長？

另外有冇公會收新手
我玩左一個星期零課
唔識睇自己幾多戰力

本來抽角色中三星角機率已經係地獄黎
但玩玩下發現刷進化石先係真正既地獄黎

望到要800幾甩 真係呆左
不過呢隻驚如果再多d玩家互動協力果d 應該都可以長玩到

比我會留底 睇下下次會抽到咩角
可能歪中土花就可以坑番果300里程換其他武器

升5星主要都係為個特殊能力
基礎都係升少少 大升都係要靠覺醒石
你果隊升哂上4星未

賣咩裝可以有魔法金屬?
三星?
定一定要專武先得
重覆專武係咪拎去賣

我用緊狐狸 老闆娘 主角 同埋有隻唔記得叫乜野芳

狐狸同主角4星 其他兩隻3星

你果個唔係保底 係每月一次搏彩

沖涼食飯果陣掛
掛掛下就升到 唔好上心就唔覺好耐

5星 睇公告

唔怪得啦 老闆娘就唔建議再練上去
遲早都會比土水奶取代 換過隻奶你會舒服好多

我依家搵左部副機由鳩佢自己係到掛

一開始唔識玩 升到佢成58lv 好後悔
土奶即係任務拎果隻妖精？

繼續用老闆娘我諗5星狐狸都係過唔到第9關

隻老闆娘真係永遠的痛

係...土屬用弓個條女...但我覺得水補好用D

魔法金屬係咪100果D唔洗換，
我換完中撚左D二星專

岩阿 土奶 又叫 花弓
通常啲人夾埋土花土弓一隊
睇你遲下咩走向啦
土奶 水奶練左公會戰都有用

水即係邊隻？

一星期零課都咁多專

什麼土花 海軍 衫尾都見佢唔到 威左個首抽之後 成百幾抽都抽唔到3星

我把重覆海軍專拎去突咗
尤金我諗可以拆？

叫法威, 水屬,第3關變石像個2個其中之1

原來係佢地
隻驚d故仔都幾好睇 佢地石化左都有d灰

睇到了Thx

八尾件專武抽左70抽先中，期間抽左兩件歪裝
然後抽水魅專武又抽唔到，又抽多兩件歪裝

而家有金屬換嘛...我玩左10日都有3把

原來你有5把...都幾歐洲

主力我會突武
反正俾你抽倒其他都冇資源練過人

有人統計過一場大概1.2粒
我自己歐起上黎30場50幾粒都有

我已經刷到第四隻

想問下有冇人知韓服個邊水魅評論如何

龍～啊～翁～

家下隻狐狸4星左
應該上5星先
定狐狸 海軍都4星左先?

好奢侈嘅煩惱

打進化石應該有理冇理都打個最難嘅「挑戰」
定係針對自己想升邊隻嚟打返相應嘅就算？

人哋寫到明100係換兩星專個喎

一隻五星應該勁過兩隻四星

好多人話廢,但我真係唔知廢係邊準備上71

唔好打挑戰，最多都係得三塊三星碎

韓服個邊top個班多唔多人用？

問得奢侈啲 應該上水魅/海軍/暗狼上五星
排序應該係點樣

打70自己想升個隻

咁快換好碎片 課長你好

主要話廢原因係真係比土花剋死
你知啦土花差唔多人手一隻

想問下點解唔俾我突？

課長你好

因為你個腦重未解鎖

未解鎖

唔多
第一名用暗狼
其他都係土花狐狸多 比暗狼屌打

冇,我仲刷緊碎,日日刷碎,唔想用英碎升5星,日日買體刷,刷到5星就上埋71了

魔法金屬 淨係用黎買商店個 專屬武器？

有無公會收新手？兩個

依隻game啲抽野機率低到...

加機率係福利黎我真係寧願要左里程先,再等暗坦版本既魔金同機率

我就四隻五星
而家都刷緊狐狸進化石

呢度大把人隨便抽都雙白盒 要乜有乜

我先得三把
仲要計埋保底同首抽

抽咗幾多次都冇把槍屌

i know that feel
由海軍土花pool開始每次都鳩歪
吹柒漲

但係唔岩職業果度衰

有請史提芬周出場發表偉論

應該又出黎講課金打機既人都係智障之類

可以換完拆左果把再換

仲諗緊抽唔抽水魅好 本身玩遠攻隊
唔知留唔留石抽下隻暗坦

想問我應該繼續打8尾碎升5星好定係打土花碎好
另外有冇公會收人 普通公會就得 最少d人會打任務

岩岩過左第7張圖
得三隻三星
海軍(連專)，水弓新英，土弓
係咪應該加埋2星海盜 & 水補 用住水隊先?

我都寧願要里程
本身預左60抽人左右 +任務40里程+多抽多10-20下武
就差唔多換到海軍專
結果要抽返 消失的里程

你隊野咁樣不如將土花上4星先
因為可以升埋隻土盾同土奶
之後先上狐到5星
或者到時夠里程/過幾日 -6換到土花專 就土花5星先

2星海盜唔洗升啦

前幾章淨係覺得似納粹德國
但到左9-4既場景感覺開始有啲熟悉

我當佢連續五下爆擊都算，但佢爆死埋我隻火爪個到3隻直落起碼都15-20下，全爆擊有無可能

如果隻驚太平衡會唔會賺少咗錢呢?
可能人人都保底收工

要坦就換海軍 要打手就土花
等下期抽野 睇下歪唔歪中海軍囉 始終你有土花專

保底 一個帳號得一次仲要隨機出

孤寒鬼玩家表示比起讀心game
更加想課落佛心game度

真，好少可D GAME主線支線都咁吸引

咁既防禦都係豆腐

仲係銀3

覺滿? 打唔打得贏同LV海軍?

課長

都係輸俾同lv

窮撚只買pass
我係覺得佢型棍先練

我玩鬼屋個關係有d淆底

任務有送40咩 ？點解我抽左又唔覺有既

本身預跟韓服呀嘛
點知話提升左機率就刪左個任

然後聽日韓服都提升機率，唔知會唔會收返果邊80里程

最好佢地下次冇,我地下次有

如果暗狼同暗砲都要升既話應該刷60lv挑戰定係分開刷70lv關會比較好

70啦, 多D碎又可以集中, 挑戰只係除返開

屌佢老母打左咁多日其實毒蛇公會boss 係咪有bug
同其他boss 完全唔同次元咁勁

不嬲都係咁,冇咩問題,隻野其實唔難打,難在佢5連波完,你仲有隊友企係到咁解姐

屌課左先得3把
仲要保底 里程 活動加埋先3把
姐係無抽中過

佢唔難打啦避5下 都打到8.90萬
反而火屬隻野先難搞

今期唔難啦
依家打73lv boss
三隊夾埋每日都可以有2百萬輸出

天堂堡壘 40 真係好撚難打

40都係記走位 45仲仆街

練度輾壓

想曬命咪直接啲囉
唔駛係度忍住忍住扮晒蟹咁講"其實唔難"架喎

就係佢果5 下對比其他boss 唔make sense
其他r 痕佢就秒

點打到咁多7x boss我先打到2x萬一次

一隻71 羅馬就白金直升到鑽

卡左好耐 SO SAD

比我就突破海軍

比我就練尤金+狼女啦
里卷換狼女專
海軍專拎黎突破

同埋想知大家iOS AC綁左appleID會唔會成日彈隻ryan熊出黎
隻熊好撚煩

有狐狸冇專，同埋海軍連專
手上啲石應該抽角抽武定留返之後有活動先用？

下期出暗坦 暫時唯一有反傷技能角
石既話睇你對今期水劍幾有愛啦,
暫時未有資料話水劍有幾勁,
通常都係抽角多過抽武,
因為武器真係好撚難中, 除非你課長或者自命歐洲人
多數武器都係用里程換

咪撚提抽武器 on9機率低到近乎無

超微課玩家
五星角有 火龍 狐狸 戰爭女神普菲莉絲 土弓

五星專武有 海軍武 但冇角色

就快有人生第一個300里程，應該換海軍角色定係 狐狸/土弓專武？

因為鍾意打pve多過pvp所以火龍專應該唔考慮？

依家條隊係
狐狸 土弓 輸出 旅館妹補血 龍爪派坦（專武）

有冇咩問題？

海軍就黎又up
有機會抽到既
比我就換狐狸專

請換走老闆娘 一生平安

唔需要補血定係有其他好啲嘅角色？

狐狸專打pve係唔係好過土弓

PVE土弓好用 起手快 範圍大 容易逃走
PVP八尾勁過土弓

利申： 土弓71 八尾刷緊上五星

韓版幾點更新

奶遲早都要練因為打團Boss 不過初期練土/水補先好D